{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma elan farmis ja mulle meeldib poris möllata. Ma teen \"not-not\" häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mulle meeldib mudas püherdada"},{"text":"🏠 Ma elan farmis"},{"text":"🎶 Ma teen naljakat \"not-not\" häält"}],"options":[{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF69B4","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen suur loom, kes elab farmis. Ma jooksen kiiresti ja mu hääl on \"ihahaa\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏃 Ma saan joosta väga kiiresti"},{"text":"🏠 Ma elan tihti farmis"},{"text":"🔊 Minu hääl on \"ihahaa\""}],"options":[{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEFA","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan farmis, mul on suled, aga ma ei saa lennata väga kõrgele. Ma annan teile mune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥚 Ma munan igal hommikul midagi ümarat"},{"text":"🏡 Ma elan tavaliselt farmis"},{"text":"🚶‍♀️ Ma kõnnin ringi ja nokin teri"}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Öökull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen väga väike hall loom. Ma jooksen kiiresti ja peidan end aukudesse. Ma armastan juustu süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤏 Ma olen pisike"},{"text":"🧀 Mulle väga meeldib juust"},{"text":"🏃‍♂️ Jooksen kiiresti ja peidan end ära"}],"options":[{"label":"Rott","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul pole jalgu, aga ma liigun mööda maad. Ma teen \"sss\" häält. Ma võin elada rohus või puu otsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"↔️ Mul pole jalgu, ma rooman"},{"text":"🌳 Ma võin elada maapinnal või puude otsas"},{"text":"🗣️ Ma teen sisisevat häält"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen taevas. Ma annan sooja ja valgust. Lapsed joonistavad mulle naerunäo. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen päevasel ajal taevas kõrgel."},{"text":"✨ Ma paistan eredalt ja soojalt."},{"text":"🔆 Minu valgus on eluks vajalik."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma tulen taevast alla tilkadena. Ma teen maa märjaks. Mulle meeldib mulistada lompides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌧️ Sa kuuled, kuidas ma katusele koputan."},{"text":"☔ Kui ma tulen, kasutad sa vihmavarju."},{"text":"🌱 Ma joodan taimi."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma ujun taevas. Ma võin olla valge ja pehme nagu vatt, või hall ja täis vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"👀 Sa näed mind taevas."},{"text":"🌬️ Mind liigutab tuul."},{"text":"💧 Ma võin vihma tuua."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Sa ei näe mind, aga sa tunned mind. Ma liigutan lehti puudel ja puhun su juukseid sassi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🍃 Sa tunned mind oma näol."},{"text":"🪁 Ma aitan lohel lennata."},{"text":"🌳 Ma panen puud tantsima."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen värviline kaar taevas. Ma ilmun pärast vihma, kui ka päike paistab. Mul on palju kauneid värve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Ma olen peale vihma ja päikese taevas."},{"text":"🎨 Ma olen nagu värviline sild taevas."},{"text":"☀️☔ Ma olen seotud nii päikese kui ka vihmaga."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuumus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}